[志森/志豪] 對呢兩日嘅行動有啲建議同提點 手足可以睇下

其中有唔少野可以反思，有興趣可以睇下，我drop低左幾個要點，當然句子上並不完全相同

- 唔該一般和理非日後都要抱有戰爭心態走出去，唔好以為你無做激進行為就可以行使你嘅自由，而家連入機場送機食野都比人逗

- 再有遊行示威真係要小心安全，不反對通知書而家同廢紙無分別，一家大細嗰啲就千萬小心，有事真係走唔到

- 中環站口火法要檢討，到底係咪要咁激?
明白對港鐵嘅憤怒，但一場政治運動入面每一個行為都應該帶有一個訊息，呢次火法係咪過火?

- 放火同當日嘅目的同畫面相沖，side track左好多媒體

- 道德感召，成場運動得到咁多人支持，好大程度係因為強弱懸殊，雞蛋高牆，因為大家唔會亂作破壞，而係對準政權，唔係無差別破壞一切

我自己只有一句，相信大家嘅智慧會作出啱嘅決定，呢場運動咩人都有，如果見到隔離有人陷得太深，就拉佢一把，一齊上路

推

- 中環站口火法要檢討，到底係咪要咁激?
已經有好多post解釋咗，勇武手足係要守住嗰段路，等待仲行緊嘅和理非盡快離開
火係最好嘅牆
- 放火同當日嘅目的同畫面相沖，side track左好多媒體
有外國媒體詳細解釋放火原因

其他贊成

我同意 放火呢個反映咗文宣要再加強一下

佢地都係潔癖姐
唉，事到如今仲要為自己設限，痴撚線

好多po解釋左，連登圍內會知，但其他人唔一定知，其他香港媒體都未必會講

同埋都唔洗講有幾多人齋睇圖就以為自己見曬成件事

要有文宣解釋當日有火路障既原因

有時形象嘅野唔可以睇少，我講緊去到國際上

如果我地打狗，或者再激進啲，世界其他人又係咪支持呢? 都唔好講我地外國文宣無做得咁多，3毛網軍更容易帶風向

當日就係要美國支持我地，我地同日第一次喺建築物(行人出人口) 放火

咁講啦，就算要放都要放得靚，唔易架

其實我覺得
勇武唔駛乜都攬晒上身
打死我，我都唔會信popo果刻真係夠膽殺上黎搞事，佢地係從來未試過真正向大隊和理非挑機，勇武與其擔心和理非走唔切，不如擔心你地自己出面會被點相捉/拉/打